支那：在香港部分地方執行支那法律不等於違反《基本法》第18條

《合作安排》的決定草案，並指內地派駐口岸區的機構，會依照內地法律履行職責，範圍嚴格限制在內地口岸區之內，不同於《基本法》第18條，將全國性法律在整個香港實施的情況。

老強淨射精冇渣波摷西不算老強？？？！！

18條幾時有講”整個”香港？屌佢老母喺度僭建

人大話有就有啦，不容他人挑戰

基本法

打劫銀行一部分不等於打劫整間銀行

只要係香港某一個無人島唔行支那法
其他地方港九新界都行
都唔違反18條

國安做野合法化

有害氣體無害

共匪:香港一向我大曬 我玩曬

錯
只在黑鮑魚隧道內實施全面老強法例，不違反相關法律，不容任何人挑戰

鄰國根本就9up，有咩情況先會要成個香港執行鄰國法例

唔內射唔算強姦
戴袋其實係屌膠袋

人大就係法律

法律界:我相信中國嘅政治智慧

「整個香港」嘅概念其實係邊個提出？

咁叻自己找番建築費

幾百億香港人埋單

其實得金鐘添馬添美道2號先係香港特別行政區
整個香港都是廣東省省長管的，基本法沒有定義香港範圍

其實有無得司法覆核

可以提，但應該會唔批法援/敗訴多；因為李飛條仆街一開波已經話個決定係至高無上